{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023102320833/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[edit] Wool Cashmere Blend Sleeve Point Dress - Beige"
    },
    "text": "KUHOブランドはサムスン物産ファッション部門で作られた製品です。 商品番号はFW23 / KF3Y71ME1Aで、このワンピースはきれいで柔らかいウール素材を使用して優雅で高級なムードを醸し出します。 レギュラーフィットで腰のくびれがちらっと現れ、袖には刺繍の飾りがあって女性らしさをプラスしています。 後ろの中心には便利な着脱のためのファスナーがあり、内側の裏地は一緒に縫製されて乱れることなく快適に着られます。 表地は毛89%、カシミア9%、ポリウレタン2%で構成されており、配色1はレーヨン59%、ポリエステル41%、配色2はポリエステル100%、裏地はポリエステル100%で作られています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤を使ってドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "KUHOブランドはどこで作られた製品ですか？",
            "answer": "KUHOブランドはサムスン物産ファッション部門で作られた製品です。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "KUHOワンピースの商品番号はFW23 / KF3Y71ME1Aです。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースの素材は何ですか？",
            "answer": "KUHOワンピースはきれいで柔らかいウール素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースのフィット感はどのようですか？",
            "answer": "KUHOワンピースはレギュラーフィットで、腰のくびれがちらっと現れます。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースにはどんな飾りがありますか？",
            "answer": "KUHOワンピースの袖には刺繍の飾りがあります。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースの着脱はどのようにできますか？",
            "answer": "KUHOワンピースの後ろの中心には便利な着脱のためのファスナーがあります。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースの裏地はどのようになっていますか？",
            "answer": "KUHOワンピースの裏地は一緒に縫製されており、乱れることなく快適に着られます。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースの素材構成は何ですか？",
            "answer": "KUHOワンピースの表地は毛89%、カシミア9%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "KUHOワンピースは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースの製品の洗濯方法には何がありますか？",
            "answer": "KUHOワンピースは薄い色の製品はきれいな溶剤を使ってドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースについている毛皮や毛はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "KUHOワンピースの毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "KUHOワンピースは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースの裏地のアイロン掛けはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "KUHOワンピースの裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "KUHOワンピースは摩擦によって毛玉ができることがあるのでしょうか？",
            "answer": "KUHOワンピースは摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 686
    }
}